九龍灣停車場

咁多位巴打，德福花園附近，有無平租嘅月租停車場？
budget $3500~$4000

九龍灣KIC

得寶$3200-3600